聽日繼唔繼續罷 同塞港鐵?

如題

今次算唔算講左咁耐罷工之後 不合作運動最成功嘅一次??

但5大訴求 正苦又一句譴責就完

會唔會有可能將今日嘅不合作運動繼續延續落去??

前線仲未戰鬥完 唔好咁快決定
be water

推